# Покер
////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
бот присылает сообщение с голосованием:
(ПОКА ЧТО) текст сообщения состоит из ключевого слова "ПОКЕР"

!!! NOTE: должно содержать тему голосвания (текст и/или ссылку), взятую
          как параметр из сообщения, вызывающего данную команду

содержит набор из нескольких кнопок
первая из которых ("голоса") отвечает за конец голосования

!!! NOTE: быть может, стоит добавить возможность изменения названия кнопки через параметр после имени команды

после кнопки подсчета голосов идут остальные кнопки с числовыми значениями
(ПОКА ЧТО) значения кнопок и их количество требуется вводить вручную в виде набора чисел через пробел
после команды "!покер"
ВАЖНО: в качестве параметров можно использовать только числа!
ВАЖНО: числа должны отличаться друг от друга, иначе алгоритм будет работать некорректно.
       да и логика команды подразумевает разные значения кнопок

!!! NOTE: все равно лучше переделать алгоритм, чтобы он всегда работал корректно. мало ли

ОБРАЗЕЦ:
!покер 1 5 6 9 13
в результате появится сообщение с кнопками: "голоса" , "1", "5", "6", "9", "13"

!!! NOTE: разделение не пробелами/несколькими пробелами не проверял

////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
кнопки вариантов голосования доступны всем пользователям канала

!!! NOTE: мб стоит добавить возможность ограничения того, кто может голосовать.
          например, по ролям (геморрой)

голосовать можно сколько угодно раз, но для каждого индивидуального пользователя
будет учитываться только последний выбранный вариант
при нажатии каждым пользователем любого из вариантов голосования, в текст сообщения
добавляется его никнейм, как проголосовавшего

кнопку подсчета голосов может нажать только тот инициатор голосования (тот, кто ввел команду)
при нажатии кнопки подсчета голосов, голосование завершается.
(ПОКА ЧТО)при этом, все кнопки становятся неактивными.

!!! NOTE: заменить деактивацию кнопок их удалением из сообщения (хз как пока что)

по завершении голосования текст сообщения изменяется, отображая результаты голосавния:
показывает имя каждого проголосовавшего и выбранный им вариант
после чего показывает среднее арифметическое всех голосов участников

!!! NOTE: итоговое сообщение должно сохранить изначальную тему (текст и/или ссылку) голосования
